有隻保健產品食左會變腦賤，小心

Dllm 係菜餐廳食食下早餐 笑撚左出黎

人一藍，

食撚完好似阿叻咁，又睇唔到，又乜都唔知
眼又盲，腦又殘

佢fb關左留言功能咁叻豬

我信會腦殘

右上角